[PS4]刺客教條 ezio 三部曲

未玩任何一集刺客教條
見ps4 有半價賣合集
刺客教條2 兄弟會 啟示錄
意在睇劇情
係咪唔洗玩過1都會明白個劇情

有冇巴打可以討論下隻game 有d 咩難忘既劇情

Ac2 故事+意大利城市
Acb 羅馬+gameplay
Acr 無乜特別，但對ezio故事有與趣既要玩

反擊就是王道

經典
無玩過一完全無問過

ACR 阿伯ezio+重甲 四圍跑
超越人類體能

玩晒咁3隻要幾耐?
只係睇主線計

每部大約20hrs

好玩，值得買仲要有中文化

買左
玩緊
老豆被出賣
睇到好sad
去到開左個城要我比錢修城賺錢
袖劍可以秒人 好爽

玩過一代會好d,因為現實劇情會有關係，而且啟示錄都同一代有關係

之前睇過佢套電影
套電影講個金球
係咪就係game 第一集講既野黎？

繼續玩落去咪知囉

果時玩Acb好中意掉毒氣彈落啲平民到
再睇佢地打架

我都玩緊
第一次玩assassins系列
覺得爬黎爬去已經好正